內地美女來港失行李，感慨香港警察辦事不周，還是內地較安全

Ricky baby

Push

貼去fb藍屍gp分化佢地

幾錢一Q

吹氣公仔都岩?

「丟一隻小貓都能監控查出來」
不過唔見幾個人就好正常

900rmb 1晚!？

好想奶對腳

佢哋好鍾意分享床照

好多女都去呢間酒店影相

落黎接客？

樓主，你係咪毒撚成世人無見過女，咁都叫靚女，唔好拉低叫靚女條curve

帶咗10幾萬行李然後遺失左

係囉係囉
香港真係好唔安全
返上大陸啦唔該

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

講到咁撚有錢仲要搭巴士

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

求價錢

多啲喺微博 we7 嗰啲平台宣傳 ，搞到冇大陸人夠膽嚟香港

毒撚係咁㗎啦

有無巴打可以撚大6狗
喺微博we7出啲網紅圖
人地識用打手，我地都可以做打手

咁大膽，學人走資？帶十萬出境？

又係塊面 同 個膊頭唔同色

嗰啲細路仔BB仔日日都失蹤又搵唔番
都係好正常

成日都話不會再黎香港旅行
但成條街都係佢啲同胞
都冇口齒嘅

無被黑警強姦已經執身彩，仲咁惡鬧黑警辦事不周？

好唔安全㗎哩到 千其唔好再嚟

整容樣

Passport 放行李咁on9

Ricky係男仔名

個樣膠到

passport唔跟身.....

已登記

呢間酒店出名係雞竇

留喺內地最好啦，咪撚再黎香港呀

似變性人

內地安全

呢間酒店好多女女私影同

關口直行轉左 唔送啦

係啊，唔好再黎香港

no ball

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

臭妓女

呢間上次流出過

又係蛇精女
大家慢用

咁都叫靚女
你16號有冇出街睇下真正香港女仔係咩樣

900蚊過夜抵玩喎

香港唔見野都係靠好心人

好撚多支那高鐘

黑警：你有冇見到偷你行李個人既樣？冇見到即係冇人偷你野啦
填左張遺失佢，有人汁到會通知你架啦
想阿蛇做多野？門都沒有

實係咁，坐係Office嘆冷氣好過出去搵行李

900蚊一個晚上

原來有人咁遠叫大陸外賣

同意 香港警察係咁上下

十萬蚊行李，搭的士啦 仆街！

唔想搭的士，就企係行李架隔離啦！

樓豬用小紅書

俾你查cam 都無用， 香港公安不會制裁中國人

懇請協助廣傳朋友圈同微博

整容雞嚟

其實呢啲文嘅目的唔係叫人小心，唔係叫人唔好黎香港，唔係插警察
而係俾啲大陸人睇，等佢地覺得：原來大陸科技已經好先進喎，原來大陸治安已經係好好喎。
咁就唔會咁易亂諗其他野，同埋令啲人更加覺得香港都應該度度裝晒cam，裝晒人面識別系統

知己知彼百戰百勝

啱呀支那婆唔好再嚟香港，香港好危險

死返支那

咁晤好嚟啦

臭雞

好撚慘啊肉金都無哂啦

大家美女嘅定義係咪有啲唔同??

要屌唔該帶套，唔好留種一陣又落嚟產卵

大陸網紅好多都整埋同一個樣

落黎咪得幾件杉
返去就成gap錢